[突發］12港人其中10人被深圳市鹽田區人民檢察院正式起訴

深圳市鹽田區人民檢察院傍晚通報，已對2名被指組織他人偷越邊境罪的港人鄧棨然、喬映瑜，及8名涉嫌偷越邊境的港人，向鹽田區法院提出公訴，而兩名未成年的被捕者黃臨福及廖子文，檢察院將近日舉行不公開聽證，並且依法作出決定。

被當局以涉嫌偷越邊境罪提出公訴的8名港人，包括鄭子豪、嚴文謙、張銘裕、張俊富、黃偉然、李子賢、李宇軒、郭子麟。

Source:

【最新】涉偷渡12港人被正式起訴，鄧棨然及喬映瑜涉組織他人偷越邊境罪；李宇軒等8人涉偷越邊境罪，2名未成年疑犯將擇日舉行不公開聽證

推

推正經post

推比多啲人知

上熱門

好重要

要人關注件事

P牌推唔到

推 唔想再見到李屍嫣喺熱門

推上去

正經事

唉，快d返黎

Push

推返正經post

屌那星，推

pish

去Twitter又好Reddit又好MeWe又好
喺連登同溫層推作用唔大

推
係咪表示佢地已經開左庭

收到

推
推推
推推
推推
推推
推推
推推
推推
推

點解未成年就唔公開聽證

幫你推

推正經事

Bring them back

Push youuuuu

Tui

想知

推下

推推推推推

屌你老母

藍絲死慶祝完就算

推上熱門

推啊

推
推推
推推
推推

好擔心佢地

Pish

唔緊要

推
唔好比私煙洗版

全部都係佢

p

陽光司法笑死人咩

希望

push

邊有人提，岀面個個開心梗

RT

比多啲人知

好緊要

係都要自己開個先得

Agger集中討論咪算囉
全個熱門都係佢

未，檢察院正式起訴之後就係排期等上庭

Pish 一齊RT

死一個廿幾個post
12個要坐監得一個post

幫推

屌你老母食屎啦支那司法

0

未知會唔會告佢哋

推唔好淨喺推私煙

無錯

推呢個

算唔算好消息起碼會公開審訊 仲見到佢哋係在生

大家知道咩叫齊上齊落啦

笑完c煙好推其他野

起碼一個人名一個post啦

P

Rt

中共一向未上庭前D犯正常坐完就唔多正常

私煙死左咪光復左

等上庭？

未淨係話告，未有開庭日子

係

Push your push

一齊推

推黎推去都上唔到頭1

説個笑話，香港人報仇

Pin
睇下#1 rt未？
[第116日]中國想家屬低調嘅手法真係層出不窮

無錯，關注番12港人

感謝

最重要係無家屬派嘅律師接觸到佢哋，又無監護人陪同
而家重要唔公開，真係唔樂觀…

.

推呀

推啊俾多啲人知

推過私煙

熱門咗
再推上去

私煙一定係支那pr特登死去 spin走呢單新聞， fced

呢個緊要

多謝你推post

推依個

關注手足

一人推多十下啦

依啲post先要上熱門

推！

Retweet #152

推，成個熱門都係個垃圾婆

Help you push

推上熱門！

不公開

有消息好過無消息

幫推記得retweet #152

家屬會去深圳？

係，希望平安

唉

求pin

佢地話想去，但唔知比唔比，多數都....難d

推po啊

推唔起都推

推出熱門
成個熱門都係私煙

已pin

要呀

謝

好癲，唔知以為係林奠

push push push

好驚屈埋佢哋

熱門第三

推呢個唔要私煙

推
佢地幾時返得香港🥺

你個屍字

未成年係

笑完推正經

我都覺，但佢地好想上

竟然

幫你推埋

第二

push this

唔好上央視呀

想帶一絲溫暖比囝囡

不公開聽證

幫手Push 下

DGX巴

推，咪再睇啲花生嘢

Pushhhhhhhhh

冇人知

依法

推呢個
呢D先係需要大家關注既事

上啊

推正經post啊

！！！

未成年既係

關注12位香港人啊

無錯，藍屍小丑一名，又唔係林鄭

邊有法

推，比慶祝條肥閪死更需要關注
已rt

推爆

原來要保護未成年，所以唔公開…
但咁就唔知佢哋過成點…

yiu

CLS
坐咗幾個月先

繼續pish

又話香港是中國的
偷咩越邊境

Pushhh

慘...

再推

龍門任擺

推呢個啦屌

done

推 重要過c煙

即係其他人會係公開聽證？即係點？

推，關注

Push!!

哇連登仔推啦
得幾十個retweet

理論上公開審訊

未成年

CLS

正經post 推
唔可以俾李屍煙淹沒

推 做任

up

再幫我推

私煙單嘢係唔係特登製造出黎㗎煙幕

push
c煙d post就上晒熱門

推正經嘢

要做

pish!

唔好理佢先

好誇

推爆佢

Save 12

要係大陸坐？

要關注

幫手RT

Okay

推推推推

繼續

推
咪L再推李屍煙d垃圾post

？？？

知唔知大劣係咪都會扣返之前還押果啲時間？

願平安

唔好遺忘佢哋

唔清楚

推正經po

要推

721

唔公開 更加亂屈冇人知

繼續推

推埋Twitter

pushhh

有！

清算來了

每次擠牙膏咁擠啲消息出嚟
佢哋幾時翻嚟呀

我推

咁都問得出，去你屋企坐好唔好？

推埋你

今年平安夜唔知去邊慶祝好？

㩒錯 再推

推
12手足每一個都重要過隻李c煙

不公開聽證會都叫聽證？鬼國真係好撚野

健健康康，早日返嚟

Pish this!!!!

Pushhhh

Fuck

Up

近排咁凍
好擔心

唔好再討論私煙了
推推推

之前又話依1兩個星期上
依家又起訴完再排期
有排拖

願各手足早日平安

推墀墀墀墀墀墀推推推

推
繼續關注

推，咪撚再講嗰條私煙！

私煙BB死係好事, 但隨之而來係12港人正式起訴, 推上去

仆街 大家去澳門 坐船已經係越境罪

pushpd

講私煙不如講依單啦 推

屌

推番啲正經野先

推推推推推推推推推推

再推推

push!!

我

登

推推

推 咪撚比私煙spin走

仆街 又不公開聽證 想見下個人都唔得
天滅中共

and these as well

psk

笑私煙死之外都要關注

手足

另外兩個係點？

Save12

推
快啲返香港

祝平安，多謝手足

推 李私煙關我撚事 民
呢個重要十萬倍

tui

Twitter!!!!

大力推！

慶祝還慶祝，記住其他手足

推 李私煙關我撚事
呢個重要十萬倍

手足要平安返嚟

禁錯不推

又亂鳩咁判
幫推

拜登一出黎話當選

retweet

唔好再講條死藍屍
大家可唔可以關心下呢12位活生生嘅香港人先

save 12重要過c in

正經野要推

關你撚事咩鹽田

天行兄
唉
要嚟嘅始終要嚟

正經po推

唔小心㩒錯不推文 罰自己自推十連

唔想見到c in thanks

叉燒巴 所言甚是 但早點有眉目也是好事 大家要持續關注 不能鬆懈 毋忘義士 釋放十二

12手足生死未卜你哋在乎一個死咗嘅藍絲？

夠膽就帶番香港審

推，唔好比C煙模糊晒

屌快d推 唔好俾私煙搶fo

Wtf

著多件衫呀唔好凍親

u too

秘密審訊？

RT師

....

仲要係未成年手足

係生係死都無人知

一定會冇事

推推 繼續rt

好想知會點審

齊關注手足

push again

唔好再講條八婆啦十二手足

十二手足

點解會推唔起架 屌

同名

推！！！！！

推返啲正經野

有 taste

推推推推
出面比私煙洗哂版咩事

成班垃圾用私煙洗版，
好心就關注返12人啦。

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

我知大家見個藍屍死好開心
真心 我都係
但係十二位手足呢？

開心完要推post

為十二位香港人代禱

火火

心累